#. extracted from ./mail/chrome/messenger/preferences/compose.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-24 01:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#: itemGeneral.label
msgid "General"
msgstr "一般"

#: itemAutoComplete.label
msgid "Addressing"
msgstr "通訊錄"

#: itemSpellCheck.label
msgid "Spelling"
msgstr "拼字檢查"

#: dialogCompose.title
msgid "Composing"
msgstr ""

#: forwardMsg.label forwardMsg.accesskey
msgid "&Forward messages:"
msgstr "轉寄郵件時:"

#: inline.label
msgid "Inline"
msgstr "引入內文"

#: asAttachment.label
msgid "As Attachment"
msgstr "以附件轉寄"

#: addExtension.label addExtension.accesskey
msgid "add &extension to file name"
msgstr "加入副檔名"

#: htmlComposeHeader.label
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: font.label font.accesskey
msgid "Fo&nt:"
msgstr "字型:"

#: size.label size.accesskey
msgid "Si&ze:"
msgstr "大小:"

#: fontColor.label fontColor.accesskey
msgid "&Text Color:"
msgstr "文字色彩:"

#: bgColor.label bgColor.accesskey
msgid "&Background Color:"
msgstr "背景色彩:"

#: restoreHTMLDefaults.label restoreHTMLDefaults.accesskey
msgid "&Restore Defaults"
msgstr "回復為預設值"

#: spellCheck.label spellCheck.accesskey
msgid "&Check spelling before sending"
msgstr "寄送前先檢查拼字"

#: spellCheckInline.label
msgid "Enable spell check as you type"
msgstr "啟用拼字檢查"

#: spellCheckInline1.accesskey
msgid "E"
msgstr "E"

#: languagePopup.label languagePopup.accessKey
msgid "&Language:"
msgstr "語言:"

#: downloadDictionaries.label
msgid "Download More Dictionaries"
msgstr "下載其他字典"

#: warnOnSendAccelKey.label warnOnSendAccelKey.accesskey
msgid "&Confirm when using keyboard shortcut to send message"
msgstr "用鍵盤快捷鍵發送郵件時需要確認"

#: autoSave.label autoSave.accesskey
msgid "&Auto Save every"
msgstr "每隔"

#: autoSaveEnd.label
msgid "minutes"
msgstr "分鐘自動儲存"

#: emailCollectionPicker.label emailCollectionPicker.accesskey
msgid "&Automatically add outgoing e-mail addresses to my:"
msgstr "自動把寄信時使用的電子郵件位址加到我的:"

#: addressingTitle.label
msgid "Address Autocompletion"
msgstr "快速選擇收件者"

#: autocompleteText.label
msgid "When addressing messages, look for matching entries in:"
msgstr "使用下列功能以加速尋找符合的收件者:"

#: addressingEnable.label addressingEnable.accesskey
msgid "&Local Address Books"
msgstr "使用自動完成收件者 Emai&l 功能"

#: directories.label directories.accesskey
msgid "&Directory Server:"
msgstr "目錄伺服器:"

#: directoriesNone.label
msgid "None"
msgstr "無"

#: editDirectories.label editDirectories.accesskey
msgid "&Edit Directories…"
msgstr "編輯目錄…"

#: sendOptionsDescription.label
msgid "Configure text format behavior"
msgstr "設定文字編排方式"

#: sendOptions.label sendOptions.accesskey
msgid "&Send Options…"
msgstr "寄送選項…"

#: attachmentReminder.label attachmentReminder.accesskey
msgid "Check for &missing attachments"
msgstr "檢查遺失的附件"

#: attachmentReminderOptions.label attachmentReminderOptions.accesskey
msgid "&Keywords…"
msgstr "關鍵字…"
